[買樓] 2047地契問題

合約寫明地契到2047就會到期
咁而家買左樓到2047會點？

真心求教

收歸國有

驚都係銀行驚啦

明明有晒薄扶林花園依個例子

深圳啲樓比人收返未

唔好咁天真啦, 要錢個陣就會話特殊例子
海港城到期要比左79億元續期

有錢就解決到問題

27年後又要比? 供完又供

唔好咁天真啦
九倉比完79億，政府比佢發水多4成面積呀
不過講咩都無用
要收咪收你囉，知架啦

補地價30-50%，除番50年。差餉單有地租項目

買太古城無得輸

999年邊個蛋散簽？歷史文件

你唔講都唔知薄扶林花園要補地價

白紙黑字有哂文件邊有得抵賴
到時全港係度籌期補地價/被以樓，太古人笑看風雲

份文件英國佬簽咖wor,
都唔係合法政權, 無效!
唔服就來北京傾

太古人有無槍?

小學生到時想點就點架喇
依家拍晒心口話冇事都冇用
到時又變歷史文件

你咁肯定廿幾年後中共唔使香港回血咁順攤

土地續期，青島深圳有先例＊ 中國土地使用權的有償、有期限使用，始於１９８８年，早先的使用年限從２０年到法定最高年限７０年不等。 事實上，房屋土地使用產權到期問題並非首次出現，青島、深圳市都遇到。深圳市政府採取的手段有兩種：一是到期前補交出讓金，即在剩餘年期（國家規定的最長使用年期減去已使用年期）範圍內約定年期的，補繳地價數額為公告基準地價的３５％，並按約定年期一次性支付，深圳羅湖國際商業大廈，在當年即根據這一規定順利延期；二是到期不辦理續期或申請未獲准，則原有土地使用權消滅，其土地使用權無償收回。青島市則擬以區域過去一年的平均地價為計算標準，以基準地價的６０％補交土地出讓金。

啱
2047全部收撚晒都仲得

唔好咁天真仲同班匪講道理

你見個個官都唔敢拍心口就知

即使2047 佢地都瓜咗

對於繳納補地價為當前房價的30%至50%，外界認為，該筆費用非常高。例如，北京市區一套2,000萬元的房屋土地到期，補地價格如果按照當前市場價，就要繳納1,000萬元的費用。

中共剝削土地使用權
在中國，土地使用權通常為70年，關於「70年使用權到期後房子怎麼辦」這個問題儘管一度成為社會關注的熱點，可至今也沒有確切的答案。

溫州商品房土地證過期事件引發了廣泛關注，由於此事在全國屬於先例，溫州現在怎麼做將可能成為各地處理此類問題的先河。如今看來，這「解決」的辦法就是繳納高額補地價。

（大紀元）

2047 真係中共繼續統治，咁大舊肥豬肉唔通唔攞

佢到時渣正牌收返都合法

當然你話佢聽日全部充公都得

仲補地價 直接充公啦
明架啦，咁你賣樓未呀 所謂既業主

充咩公，真係充公唔一定會買返，補地價先陰得乾你

真，充公佢要啲樓無價值。迫你哋個個補地價先肥仔。所以又係個句太古無得輸